求借overlander VIP卡

而家overlander做緊VIP週
想借VIP卡買兩件montbell 大約折後2500
可以借張卡去用後還 或者 一齊去門市買
可以的話請tg我bigc2020
唔該巴打

借比你有咩著數?

Yes PM

可以儲消費金額續VIP會員年期
大家互相幫忙咁

我有睇過backpacker 無晒想要嘅色同size

我頭一年做左金vip然後咁多年都唔使再買嘢續期

我都想要買鞋